# lab_metodos
**Repositório para as aulas de laboratório de Métodos Numéricos**

## Instruções

Clone este repositório no seu diretório home usando o git no terminal:

```
$ cd ~ # ir ao diretório home do usuário
$ git clone https://github.com/emanuelem/lab_metodos.git

```
Foi criada uma pasta chamada *lab_metodos* com todos os arquivos incluídos neste repositório.

Consulte o [Wiki](https://bitbucket.org/emanuelem/lab_metodos/wiki/Home) para as instruções das aulas de laboratório.